點解而家波台無人食譚仔？

點會.....
前兩日先約咗4個波台兄弟食外賣譚仔